電腦大爆炸呀叔

好中point，佢話警狗全部都係共殘黨嚟嘅